究竟大快活啲早餐雞扒點醃同個汁點煮

好想知唔想成日走去幫襯 仲要得早上先食到 求連登大神指引

推

材料：洋蔥 1 個

黑胡椒碎少許

蒜茸 1 湯匙

清雞湯 或 雞粉水1 杯

橄欖油 2 湯匙

茄膏 或 蕃茄醬 2 湯匙 或 蕃茄 1 個

麵粉 2 湯匙

將洋蔥去皮切條，燒熱煎鍋下橄欖油 2湯匙，加入洋蔥條及蒜茸炒勻，大火兜炒至微微金黃色，加入麵粉及黑胡椒碎炒勻下清雞湯及蕃茄醬，轉調中火煮至汁液濃郁下少許鹽同糖調味即可。

好撚煩
週經post

加d tabasco更美味

日日都要食食完開心過屌閪

仲有炒滑蛋

好多野你唔知人生會快樂點